催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

其實一直都好多人講禮賓府好難攻，但其實依家香港攪到咁，林鄭毛都無少到一條，會唔會有人想去禮賓府走一轉，睇下班狗係未真係冇良知到要認林鄭做老母，常餐都唔請佢食一個

推

有冇人知林鄭兩個仔依家係邊?

香港定英國?

請佢全家成全餐

拆 禮賓府 呢條賤西777唔配住果度

林鄭全家毛都冇少一條，但你班mon post狗就好似中左降頭咁亂咬市民，好似林鄭做左佢老母咁，係咪真係市民殺左你地啲狗全家，警隊聲譽係邊個毀既，係咪真係唔請林鄭食全餐，係咪要繼續射市民頭咁撚冇性！我知你地有mon嫁

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

驚到縮咗落去佢老母個閪入面啦

開餐要開得有意義，推

唔建議明刀明槍搞活動 除左民陣搞和理非遊行
否則打已經唔夠黑警打 對方仲玩埋陰招 點玩

我同朋友有一啲中長線戰略建議

認同請分享！

(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

依家就係要睇下班狗係未真係不分是非黑白，常餐都唔請林鄭食一個

我好支持衣個論點 我想俾like 但太膠禁左隔離 改唔到 sorry 巴打

1

2

3

4

5

6

7

8

9

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

想 但要送好多頭

最好有不反對通知

北京
要泡菜魚當選總統先會放返出嚟

點都應該要去一次

支持，直指原頭。當然以家機場效果不錯，可以繼續先，始終我方每一個都好珍貴，傷亡減少才可長期作戰。一個也不能少。

機場都試左，試下贏埋禮賓府，睇下有冇得揸埋政府第二粒春袋

禮賓府清場放代催淚彈既話，就掟曬D僱催淚彈入禮賓府，請林奠食下

要食啦佢，睇下今次警犬係唔係良知都冇咁幫佢

推上熱門

揸埋機場以外第二粒春袋

狗屋都唔驚驚林鄭？

勇武有餘 考慮不足 授人以柄

勇武有餘 考慮不足 授人以柄

推

去禮賓府必備！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

sorry小妹借位跪求推！！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

其實佢兩個打靶仔係咪一早俾老共挾持住，所以佢先會咁撚樣？！
唔係點會全世界都起唔到佢兩個打靶仔出嚟？

要make sure佢老母係入面先玩得

因為睇完機場同圍狗屋既活動後，完全覺得禮賓府係可以試
第一，可能班狗係好憎示威者，但唔代表佢地唔覺林鄭有問題
第二，見機場今日用停網同放鬼黎叫人走，但如果真係圍禮賓府既話停左禮賓府一帶既網絡，林鄭收唔到外界資訊應該會驚到賴屎，所以未必會停網，如果你話放鬼，如果今次圍既話我地矛頭係指向禮賓府唔係狗，所以狗未必出鬼，唔肯定
所以圍既話，一個風險就係狗唔幫拖，繼續做狗，地理環境兄弟們可能要再送頭，另一個風險就係有部分狗都睇唔順林鄭政府，幫拖假清場，真送常餐外賣比林鄭，最後攬炒出解放軍
兄弟們比啲意見

求推 關乎運動的生死 盡量唔好帶耳機

比意見

而家林鄭唔似住禮賓府啦

知你搞佢仲住咩

其實政治意味極濃，打住「林鄭搞我屋企，我搞返林鄭屋企」旗號。不過禮賓府都係政府建築物，仲要一定重警力，唔係71立會咁順攤，會係一場死鬥，唔係不受傷不被捕輕易甩到身個隻

玩爆機場先，人多先安全

狗屋狗總都係咁圍你地竟然會驚一個林鄭？

依戰可以玩草船借箭啵

比啲意見黎

唔好傻啦 你上到去唔會落得番黎 個地型比人圍

所以想攪次大型遊行

唔會批到你行去個到 完

看似最危險嘅地方通常最安全

push!

唔明點解會驚一個林鄭，狗屋狗總都照圍，班狗總有良知既就幫手借箭

何母山墳關咩事

多行不義必自斃既例子

禮賓府必有隱藏秘道

如果係咁咩都唔使做，等天收啦

你班mom post狗成日講打份工，依家比機會你地補償

反正你地都唔跟指引射,都時射中林鄭換取民心，挽回聲譽

食彈 難
係唔係都難

入到警局比克警打到腦出血
真係要去 反正都係心人打

唔打大佬
個遊戲永遠唔會有結局

一直唔打大佬大佬一直回血，小怪不斷刷新進化

借火打大佬

唔係咩都唔做，係自組，唔話比任何人知幾時做，做咩

俾佢感受下市民受既苦

印象禮賓府只係攪過請願，
無試過圍佢

終極搞禮賓府，解放軍出硬

快啲出

點解完全冇人諗住打大佬，推丫唔該

要圍都得 不過要突擊
唔可以俾時間狗部防

唔會有人吹雞去，因為禮賓府隔離就係美國領事館，到時一打起來，你叫美國佬開門定關門好？？？

都係時，啲狗一放彈即刻掉入屋

小怪用完即放棄
用完一批又換一批

點解中要咁蠢 送死？
比人消耗完

對大佬完全無影響

好

Push

推 點解唔打大佬？圍警局一樣比人捉左好多又食晒tg，點解唔令林奠試下tg?

向狗借火力

執完部向入掉

和理非都應該去坐下！

掟哂啲催淚彈入去禮賓府!

有良知既mon post狗比機會你地挽回聲譽，布袋彈誤中林鄭隻眼加50分

一直都想去參觀下

要參觀下啦，遲下變香港化武府

幫手推

入面有秘道

有秘道未到時攻入去

挽回警隊聲譽呀拿mon posts狗

幫推唔該

始終太多mon post狗
佢收到風都唔會係屋企等你
調番轉
會唔會佢開會之類突擊佢
當然動員力又係一個問題

齋靜坐得唔能得先？

推 值得一試 好過再圍狗屋

其實我同意，85 七區所有人上哂去直接對話

唔好話咩有鬼，有鬼證明狗認林鄭做老母
唔好再話咩易入難出，人多一定冇問題
唔好再話咩有秘道，佢行秘道我地就攻入去搵秘道

好想請林鄭食

咁呩好入禮殯館， 唔下次開立法會議先去圍得唔得？

等*下次

記者會成日想喊又喊唔出，請佢食個常餐比啲動力佢

去吧，咩都試下

請佢食夠一千粒過期彈

係咪比人夾左

完全冇人打大佬係咩事

推到有人見到

推 有冇地圖分析下

首先要cfm 林鄭係入面先

人質。

升咗呢， TG 免役， 可以plan打boss

呢個真係要推，剩係推班狗去死冇燒過埋身

推比mon posts狗睇

終於有人問

成日話支持警隊，明明就推警隊去死，唔請返佢食一兩個點對得住自己

幫推

打大佬啦手足們

點樣都係要比克警
屈 圍 打

不過上前 一定要做好準備

人多同堅持

唔好比速龍一打就退

一定要做好準備先上

上去一定要攻入去最好搵埋秘道

禮賓府開餐只做兩件事
1.完全不滅彈
2.掉翻入去
完

搵秘道

過期既掉哂入去，等佢冇得返入去住

送彈入禮賓

地形要靠人多解決，有幾萬人就能夠守住撤退路線

依次真係要人

重要野冇人推

你吹雞，佢收到風都撒左，好難突襲圍到佢
而家就算圍到都賠手足，好似唔多值

開放討論

拆禮賓府，要集人打地型，百萬人入百萬入撤

狗屋狗總咁重火力既地方都圍過，個個都驚圍林鄭？

咩事有大佬唔打走去打啲不斷刷新進化小怪

題外話: 行政長官粉嶺別墅係做咩？

攞黎做歷史化學武器文物館

搭車路過見到個牌寫「行政長官粉嶺別墅」先知777係有別墅
令我諗到The End of the F***ing World佔空屋果幕

攞黎傾鄉黑野（好近八鄉果d牛屎地)

BTW 推

推呀喂

有個好似潛左去德國

我諗極都唔明點解唔去禮賓府， 又話對準政權

開頭明明打大佬，依家打打下又變返打狗，又比大佬回血，啲狗就不斷刷新進化，大佬就不斷回血，明明上次有班人禮賓府請願啲狗一啲都唔反對，證明班狗冇良知但都知邊個害到佢地咁，但林鄭就一直攪分化，目的係要你地打狗唔係打大佬

仲唔打大佬等幾時

等班狗完全失心瘋個時先打？

at least 有一個係大6

禮賓府地勢險惡 狗係山腳包抄走都走唔到 建議係機場搞住一排先 到唔得果陣再去

地勢要用人數打

香港人係咪咁驚林鄭呀

去的話

要跳傘入去

唔係鎖住大閘 就無用

攻入去

唯一方法就係盡量封鎖金鐘方向既所有道路 拖延狗車時間 比前線向上環方向走

其實要

邊度都硝煙彌漫，得禮賓府仲相安無事

勇武仲同你癲

我呀媽都話777先係罪魁禍首, 要圍就圍禮賓府, 等佢食下彈~~~

被綁架？

之前係小米做，最近轉左工
老公都係大6教書